const data = [
  {
    category: "Flop veyr",
    questions: [
      {
        question: "Quem é Imola?",
        options: ["Jade Picon", "Saori Kido", "Andressa Urach", "Cupcake",],
        answer: "Andressa Urach",
        tip: "Ela faz de tudo",
      },
      {
        question: "Continue essa frase: Passa uma aguinha...",
        options: ["vai que passou uma baratinha", "para limpar tudo", "vai que está sujo", "para ficar limpinho"],
        answer: "vai que passou uma baratinha",
        tip: "as pessoas tem nojo",
      },
      {
        question: "Pela letra da música quem é a cantora: 我总是想假装自己很固执 wo zǒng shì xiǎng jiǎ zhuāng zìjǐ hěn gùzhí",
        options: ["Anitta", "Jiafei", "Yang Yang", "Xu Kai"],
        answer: "Jiafei",
      },
      {
        question: "Como você responderia essa frase do modo correto: Old mo",
        options: ["Hablou", "O auge", "Nu vai tomando", "Passada"],
        answer: "Hablou",
      },
      {
        question: "Por onde a Aghata Nunes for vai ter o que?",
        options: ["Ninhuem", "Aghaters", "Dinheiro", "Flop mores"],
        answer: "length",
      },
    ],
  },
  {
    category: "CSS",
    questions: [
      {
        question: "Qual regra altera a cor de um elemento?",
        options: ["color", "background-color", "font-size", "transition"],
        answer: "color",
        tip: "Cor em inglês",
      },
      {
        question: "Para aumentar a fonte de um elemento utilizamos:",
        options: ["font", "text-transform", "font-size", "hover"],
        answer: "font-size",
      },
      {
        question: "A posição que deixa um elemento fixo é a:",
        options: ["static", "absolute", "fixed", "relative"],
        answer: "fixed",
      },
    ],
  },
  {
    category: "JavaScript",
    questions: [
      {
        question: "O que é Vanilla JavaScript?",
        options: [
          "JavaScript puro",
          "Uma biblioteca JavaScript",
          "Um framework JavaScript",
          "Um compilador de JavaScript",
        ],
        answer: "JavaScript puro",
      },
      {
        question: "Com qual instrução declaramos uma constante em JavaScript?",
        options: ["const", "let", "var", "define"],
        answer: "const",
      },
      {
        question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
        options: ["string", "number", "boolean", "float"],
        answer: "float",
      },
      {
        question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
        options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
        answer: "querySelector",
      },
      {
        question:
          "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
        options: ["qty", "length", "items", "index"],
        answer: "length",
      },
    ],
  },
];

export default data;